\problemname{Sifferlek}
Termen digital root för heltalet $N$ innebär att man upprepade gånger summerar talets
ingående siffror tills summan blir $\le 10$. Till exempel för talet 34783 får man
$$3 + 4 + 7 + 8 + 3 = 25$$
$$2+5=7$$
Talet 34783 har digital root 7.
På liknande sätt definieras multiplicative digital root för heltalet N , där man istället
upprepade gånger multiplicerar ingående siffror tills produkten blir < 10. Till exempel
för talet 34783 får man
$$3 \cdot 4 \cdot 7 \cdot 8 \cdot 3 = 2016$$
$$2 \cdot 0 \cdot 1 \cdot 6 = 0$$
Talet 34783 har multiplicative digital root 0. Hos talet 34783 är alltså multiplicative
digital root och digital root olika.
Skriv ett program som tar reda på hur många tal i ett givet intervall som har samma
digital root som multiplicative digital root. Intervallet ryms alltid mellan 1 och en
miljon.

\section*{Input}
Indatan består av två heltal $A,B$ ($1 \le A \le B \le 10^6$), det givna intervallet.

\section*{Output}
Skriv ut ett heltal: antal heltal $x$ som uppfyller att $A \leq x \leq B$ och har samma digital root som multiplicative digital root.

\section*{Poängsättning}
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | p{12cm} |}
  \hline
  \textbf{Grupp} & \textbf{Poäng} & \textbf{Gränser} \\ \hline
  $1$    & $40$          & $N \leq 10^4$  \\ \hline
  $2$    & $60$          & Inga ytterligare begränsningar.  \\ \hline
\end{tabular}
